罷工,完sem學生,肯長期作戰就11留到12; 其他就12放工後支援

有乜好拗？咁都可以分化仲點做大事

12放工會唔會太晏
最主要係唔知幾時會夠人推，所以先會拗

12號放工後香港收左皮喇